# Exemplo #

O código deste repositório é o utilizado no artigo **[Integrando C# e C++ via serviço REST](http://www.appolinario.com/2015/06/integrando-c-e-c-via-servico-uma-das.html)** do meu [blog](http://appolinario.com)

# Licença #

Este código é disponibilizado através da licença [MIT](http://opensource.org/licenses/MIT)

Copyright © Vitor Appolinario

A permissão é concedida, a título gratuito, para qualquer pessoa que obtenha uma cópia deste software e arquivos de documentação associados (o "Software"), para lidar com o Software sem restrição, incluindo, sem limitação dos direitos de uso, copiar, modificar, mesclar , publicar, distribuir, sublicenciar e / ou vender cópias do Software, e para permitir que as pessoas às quais o Software é fornecido a fazê-lo, mediante as seguintes condições:

O aviso de direito autoral acima e este aviso de permissão devem ser incluídos em todas as cópias ou partes substanciais do Software.

O Software é fornecido "como está", sem qualquer tipo de garantia, expressa ou implícita, incluindo mas não se limitando a garantias de comerciabilidade, adequação a uma finalidade específica e não violação. Em nenhum caso os autores ou os detentores dos direitos autorais se responsabilizarão por qualquer reclamação, danos ou qualquer outra responsabilidade, seja em razão de contrato, ato ilícito ou de outra forma, resultantes de ou em conexão com o software ou a utilização ou outras negociações no Software.